覺唔覺成日遲到既人真係好垃圾

番學遲到
番工遲到
約左人又遲到
乜柒都遲到

唔係話唔可以遲，但唔係做乜柒都次次遲到

一d自律性都無，仲要N多理由又唔會內疚

有無諗過等你既人既感受？好似老奉咁

下次約果陣問清楚啲時間約幾點，又話人煩

呢啲人真係垃圾都不如，廢物一個

有垃圾偷偷留下負皮，但又唔敢出聲

你啱

啱啊

識有個人遲左兩粒鐘會同人講「哈哈，好耐無等過我喇你！」

明明講好左約6點

6點半就話出緊門口
7點就話黎緊好快
7點半打去催佢話就快到
最後8點先黎

死港女落地獄

啲垃圾係以為好好玩咁就可以緩和氣氛

打去問仲會話催咩催

樓豬好波

遲大到都當冇事既人要落地獄

遇過遲到撚樣，籍口多多，祝佢永遠帶綠帽，比啲女玩返轉頭！遲到撚正hihi

日撚日遲到既人真係好低賤
一次兩次/有特別原因就話啫
咁撚大個人連時間觀念都冇
好打極都有限

仲要發老脾同你講 係呀我就係會遲到架咁點呀

老奉咁樣

同意 我女朋友就係咁

我成日遲到 自己都覺唔好意思
我會改嫁喇

Sor lo 改緊

覺

諗起阿輝

遲到都算 最慘係出左黎再放你飛機

試過有一次 個中學同學約我2點食飯 咁我準時到啦 但係又搵佢唔到 到2點幾 佢話啱啱先起身 諗住佢住樓上 會拿拿臨落黎啦 跟住佢話咩下次活動

我心諗乜撚野下次活動 sorry都無句

條友仲要唔係第一次咁放飛機 做人無啲交帶

唔洗諗喇 係話緊你呀 shitty asso仔

以前某登有個post有條友講咩“你約左我都係預左嗰段time slot俾左我，咁我幾多點出現都可以”之類嘅說話。

呢d先超級歪理

會改既係好事

Agger
最憎啲遲完仲要冇歉意

我住到勁遠都未試過遲到
你地住九龍就成日遲
住得越近就越遲到

出街就好少會遲 就算遲都係遲一兩個字
但番工就日日都遲一個鐘

有聽過 姐係約左本皇，要你罰企就罰企

遲5分鐘內 你地接唔接受到

Sorry囉

諗起個ex，係佢屋企樓下等成粒幾鐘都無人，番番屋企之後先知原來訓著左

有閪屌就
無就食賓州啦

試過等足成粒鐘 見到佢同佢條仔行過嚟 真係忍唔住黑佢面

而家見到啲垃圾，只能5分鐘內當佢準時

幾分鐘都算，遲成十幾分鐘或者半個鐘成粒鐘，仲要搵唔到人

不過重點始終係有無成日都係咁，同有無內疚，有無交帶，搵唔搵到人

sor

有個FD 成日遲到，約親佢都遲
但假如佢早幾分鐘到/佢喺咩位等我過去
就瘋狂催我，問我到邊
好撚仆街

人不要臉 天下無敵

5個垃圾留下負評

最撚憎人遲到

遲到既人狗都不如
有個fd次次約佢佢例牌遲半個鐘
宜家我次次約佢都約早一個鐘 要條仆街等我好過

如果淨係番工遲到呢

自己反省吓啦

有索女約你出街，有吸引力嘅人約你出街，有交情嘅人約你出街，社會地位高嘅人約你出街，你早兩個鐘到添啦

被遲到，被放飛機嗰啲，證明喺你價值低，根本當同你出街喺應酬，隨時可以犧牲你來俾自己瞓多兩粒鐘好過

反省吓啦犯眾憎死毒撚

無做朋友的資格

唉 我做乜都遲到 返學返工約人約女 都例牌遲
係每次都好內疚 但改極都改唔到 由細到大都係咁

我有好多壞習慣 都越大越改到 唯獨遲到真係改極都改唔到 唉 好灰 點算好
懷疑自己有procrastination精神病

唉 我之前條女生日 我都可以遲兩個鐘
但唔知點解控制唔到 明明我好憎自己遲到
就係改唔到
又唔係起唔到身 我冇起唔到身呢個問題

接受到, 但遲15分鐘已經係極限

利申: 朝早多數遲5-10分鐘, 其他時間會準時

唔覺

利申遲到撚

想睇多d歪理
推推先

你懶熟，拒絕你又驚你亂諗嘢，唔好意思話俾你聽其實大家唔喺咁熟
咪唯有有咁嘅消極方法來等你知難而退

交情深到平時會互串嗰隻遲到就唔同，純粹熟到唔驚你屌，不過連登啲毒撚唔知咩叫交情深㗎啦

次次同班兄弟食飯特登約佢地預定時間早半粒鐘等 因為佢地次次都遲到

屌最撚乞人憎係睇戲/睇演唱會遲到嘅死仆街
都唔知等唔等佢好

對唔住囉

呢樣真係好仆街 搞到自己都遲入場

i know that feel

有個FD同我一樣一定遲到，大家都會比預定時間遲十五分鐘到

女朋友遲3個字已經當準時
平均30-45mins 約3點 特登330先到 佢4點到

遲到=無自律性。有好路數都唔敢預佢

套戲做兩個鐘 四點半開始 我都已經約三點九 點知佢夠膽死五點九先到 對唔住都無句 睇得嗰半粒幾鐘 完場仲問我套戲好唔好睇 我屌你老母？？？

係我on9比佢keep飛

啱
一定冇咩成就

係屌人遲到既話，唔該自己次次準時至好，屌我有個朋友遲果三五分鐘都催催貢，轉頭自己遲一粒鐘笑騎騎當無事

慣左遲半個鐘先到

時間觀念真係唔係個個有，個人認為：
15分鐘內可以接受
15分鐘以上至30分鐘有通知者可以原諒
超過30分鐘以上根本已經唔係遲到，係做緊另一樣野。

以上講緊係假設等候者收到遲到者通知，無影及失踪者等仆街行為，作為朋友應立即絕交，作為家人應大力屌柒，作為同事應立即閪面再內部投訴。

覺，所以自己隻錶教快左

屌真係好撚憎人遲到
垃圾過垃圾

對唔住我係垃圾
盡力改緊

我返工日日遲喎
除非有約人，約左人我多數都會早到5-15分鐘

返學敵啊唔過睡魔 所以遲到
出街就有時早到 有時遲小小
除非約人前有野做 或者好早起 唔係都好少遲

改緊啦，對唔住

出現了

番學早堂都算，但都唔好十堂遲9堂

有啲第一堂上12點都遲

仲有，最憎啲學生約左幾點幾點討論，一係放飛機，一係遲成粒鐘 呢啲我真係未見過有好成績

冇用
快10分鐘 自己會減返

諗起有個港女ig度話
隻兵已經比我訓練到遲兩個鐘都唔會發脾氣

返工日日遲成個幾鐘
岀街就一時時

有男仔fd會咁

返工返學出街次次都控制唔到早到左

佢地仲會覺得遲到好正常

得考試唔會遲到

佢地嘅心態係：「我唔會準時到，因為去到都要等齊人架啦，你等我好過我等你！」

以上係一條港女同我講嘅廢苦之言，我扯咗佢一把之後頭也不回，永世唔好再見。

通常識得唔好意思、同人著想嘅都盡量唔會遲到

例牌遲嘅都係仆街嚟，唔好期待佢地會知錯去改

我都係 而家控制緊自己盡量準時到 唔洗等咁耐

本來有mood 都變無mood
多數試過一次唔會再約

成日等人搞到自己都諗返係咪自己早到或準時係一個懲罰
所以會認定邊個朋友成日遲到 然後下次約佢自己都會遲啲出門口

我係垃圾,sorry

屌啲港女朋友個個慣性遲到
仲話咩自己不嬲都係咁
屌你老母大撚晒

根本就唔鐘意你，that's it

遲咪遲囉

約人就慣左早到
但有時返工唔洗打卡時一定會囉住個早餐遲到

慣左早到
遲得通常係on9野唔想理(上堂)，或者約班例牌遲到嘅fd 食飯 大家一齊遲

重要野我成日早成半個鐘到，寧願on99 咁企係到等

最唔明係明明約九點到
屌佢老母，佢可以九點先出門口

好朋友：on9先準時

me too

遲到先正常
當個個都遲既時候，你準時到先係最on9個個
聽落似歪理，但其實現實就係咁行緊

利申：準時到倒都好，都會未齊人前走過隔離行下，呆等？不了

遲少少姐

屌你老母次次出街都遲到 要人等勁撚耐

最仆街果啲係等咗佢勁耐
跟手放你飛機

好耐冇試過返工準時既人留名

女朋友每一次遲 一過黎攬住我就甜曬

間唔中遲到都冇所謂既 唔好遲太多都得
但網上成日有啲咩語錄話:愈熟既朋友就愈會遲到
心諗 籍口啦 冇時間觀念咪認囉

普通朋友約通常早到15分鐘
好好朋友通常啱啱好
社運人士約就通常遲15分鐘-半個鐘
因為社運人士有時差

最慘嘅係約睇戲 有條友遲到 成班人等埋佢先入場
攪到Miss左啲劇情 等佢又唔係 唔等佢又唔係
遲到正仆街

我男友都係
舊時返pt經常遲到，佢話第時畢業返ft唔會係咁
到依加返ft喇，依然係例遲
話公司唔care遲到所以遲都冇所謂
約左我都係例遲，遲緊到都仲可以慢慢咁行過黎

心諗終於有人批鬥我了

遲到好過唔到

Sorry 改緊啦

呢啲唔係叫批鬥

如果係遲5-10分鐘呢？

唔介意人遲到或者甩底
係我出門口之前出句聲就得啦

有次同個準備去外國讀書嘅fd farewell
約左成十條友去放題，幾難得個個都ok冇乜點遲
主角竟然甩底

不過其實好熟都冇點怪佢 得閒抽佢水就算

估唔到咁多人都覺得有問題
遇得班港女多真係會以為準時先係錯

以前我都成日遲到，經常俾fd屌，大個左就盡量改依個壞習慣，畢竟做等嗰個真係會好燥，成日遲到d fd 遲早唔再約你，無謂搞到咁啦

利申：中學時期差d因為遲到畢唔業

識條人渣
住學校附近，返學遲到記曬小過，但會屌翻老師轉頭
同佢夾band，無一次凖時到
On show個日，遲左成粒鐘搞到我地俾人屌
去街又係，個次演唱會佢遲左半粒鐘
其實呢啲人個腦裝咩
利申，西女人嚟

遲到既人係完完全全係唔諗搭車既時間
明明成個鐘車程，佢會以為半個鍾就到
嗰程車仲要係成日都搭

呢啲人通常都無撚用

sorry lo

呢個真

會成日覺得轉車等車行過去唔洗時間，然後加加埋埋閒閒地遲半粒鐘，仲會屌番你轉頭等果少少時間係咪會死

樓主好波

愈friend既人遲得愈勁

同意 死垃圾成撚日遲到就咪鳩約人啦 阻住地球轉

樓上講同遲到友絕交嗰啲完全無視你哋根本當你nothing

對唔住 我真係好垃圾 會努力改架啦

仲要遲到會即刻消失
問佢到邊大約等幾耐都唔應
到差唔多到先出現返

一係就話前一日返工好攰啊

約左幾點就幾點 少少唔緊要 一次半次都唔緊要 但耐既例遲既可唔可以諗下等個條友既感受

有啲仲要話佢男朋友等佢仲耐
哦 但我唔係你男朋友囉其實

呢個post唔讚唔得喇

我係遲到當食生菜ge廢物，約人例遲5-10分鐘ge

試過比人咁回應 呢啲真係

遲到都算 仲要大條道理嗰啲先仆街

啱得無錯

返工遲，約出街遲，出門口遲，乜鳩都遲，明知遲到仲可以走去鋪頭睇陣野先，火都黎

偏偏個個係我老婆

遲到真係習慣嚟
每次約呢啲人都要遲少少去或者約早啲

負評都係垃圾遲到狗

覺
成日等男朋友半個鐘以上
訓晏左都仲要等熱水沖涼洗頭再出黎
話我約得早但俾佢決定時間佢又要挑戰自己

X2...不過唔會改

女友約我成日遲到
理由係同男友出街要化妝
唔似番工番學咁chur

所以我每次都約早佢半個鐘

對唔住

負皮果啲根本無得駁只敢偷偷留負

下次會早到

冇撚有錯，己負皮

講得啱呀，我都比個女仔試過遲幾個鐘到，已經唔止一次，之後比人反左面冇再聯絡，有道歉又點，改唔改到係一個問題，好令人有失去信心。守時係對人的尊重同重視。我只可以講個女仔由頭到尾冇重視過我

d傻閪做野手腳慢就預早d啦on99

有個fd每次約都例行遲
上次估到佢遲 專燈遲10分鐘先到
點知佢仲要半個鐘後先到
嬲到我死死下

比著我就同佢鬥遲啦
約6點預佢6點半到 你就7點先到
跟著就話:下 我岩先塞車wo

肯定係成日遲到嘅仆街黎
冇時間觀念話人犯眾憎死毒撚咩道理
使唔使送個鐘比你

我係垃圾 努力改緊架喇

我d朋友每次都遲半個鐘
但又唔可以嬲 佢出到嚟都係想開開心心玩
所以次次都係笑笑口扮鬧佢遲到

我hi你個老母閪咩

最撚嬲係要你等左一個鍾之後見面同你講
你下次約我真係要約早我一個鍾呀！哈哈哈哈哈！
我屌你老母 好撚好笑？

你嬲佢就會閪番你轉頭

利申有時遲到 有時早到

不過我都唔會介意人遲到
周時等人個幾兩個幾鐘完全冇hard feeling
又有手機玩，又可以趁機四圍行見識下，又可以拎定位坐住等，都唔會悶
真係有下場既咪單聲話要走先
身為遲到果個一定會諒解

講真 約得出黎目的係想開開心心見面
見得到應該珍惜，一齊開心過依段時間
無謂浪費時間響指責人遲到上面
尤其啲小同中同
係世界級難得先約到
有時人地係百忙中抽空
遲左收工果啲人地都好難預
係朋友就應該體諒
而唔係一味focus響自己等左幾耐上面
而忘記人地為左見你其實都付出唔少

如果真係咁反感人遲到
咪以後唔好再約會遲到既人囉
又要約又要鬧其實都幾矛盾

同埋都覺得果啲明明自己又唔係次次準時
又響度chur鬼住人遲左果十零分鐘既人
真係勁煩又雙重標準

我女朋友遲成個鐘，對唔住都冇聲

間唔中遲下冇咩問題, 講緊成日, 係成日, 所以唔存在好難先見一次果D FD, 因為果D代表唔係成日遲, 因你都唔會成日見到佢.

而且講緊係成日遲兼唔會內疚仲要老奉果D

搞清楚D好WOR

咁你地可能都唔適合做朋友
仲約佢做乜

唔明點解咁大個人仲可以遲到

試多幾次先會有"成日"呢回事架嘛
之後咪唔會再約lo

覺 利申遲開十五分鐘左右嘅垃圾 返學返朝早會更嚴重
通常遲都會通知聲同埋會sorry 遲到仲覺得奉旨兼應份嘅真係仆街嚟

聽過最戇尻既理由係
「唏 時間用來遲架嘛」
我即走唔撚洗再見

我會改架喇

我係垃圾

剁係番工先會遲幾分鐘

霸氣

sorry lor

十分鐘內其實等就預左
過十分鐘最好down聲

約親對方都遲

點睇打linkz都遲

yes

你老母有個friend次次出街都遲成2-3個鐘，明明已經約係佢附近，出到黎仲要一d歉意都無，已經無fd做好耐了
呢個po睇到我火火地

你識耐左條友 知佢無得救
通常會好少搵佢出街⋯
真係要約佢，我都會遲半個鐘/1個鐘到

呢d人最PK 係你約佢睇戲 反而佢會準時
因為要俾錢ar ma.....

世界仔

佢地呢d人 根本就無感覺⋯

有垃圾不願面對

你是咪講緊某巴打

有種唔尊重人嘅感覺，
同埋習慣遲到嘅男人唔會有上進心，絲打睇路！

咁如果有緊要事會體諒，主要係將遲到當理所當然就真係要敬而遠之，叫佢搵同樣習慣性遲到嘅人做朋友啦

約人返工返學例遲2-4個字, 算唔算廢物

same 嘻呀

屌你老母仲要例牌遲當冇野 而家約某幾個fd永遠早半個鐘 但都係會遲

死屎拉正垃圾

約定時間遲多5分鐘好似係常識

遲到唔緊要
遲完到仲要扮冇嘢先係問題

將遲到當習慣仲要自命清高，人地嘅時間唔係時間呀，屌你地班癈柴一世冇運行

屌 完全agger
最憎人乜都遲 無論件事重唔重要都遲
根本成日遲到既人唔係多野做而係習慣慢吞吞

以上講緊嘅都係半個鐘至兩三個鐘甚至no show嘅扑街，大家先嬲渣。

呢班人一係自我中心，一係冇責任感，兩樣都唔應該當佢做真朋友，做吓酒肉可有可無嘅人就辜且可以。

我成日遲小小。。五至十分鐘
利申:我都覺得準時是美德！

約人唔遲到
左返學成日遲到

Sorry
知錯 已經改緊

都唔撚明準時有幾難
唔想咁早就一早約遲啲啦

試過等個friend等咗粒幾鐘
佢電話無電又唔敢行開
嚟到仲笑我on99係度等
你老未即刻反面
成年都唔撚想見佢

好撚憎
次次搵好晒餐廳/唱k
預咗d仆街會遲
所以明明約8:45都呃佢約咗8:00
講明遲多過15分鐘人哋就要重新等過
次撚次都仲係要遲 最後9:15先到
仲覺得冇問題
搞手又係我做 仲要我等屌佢老味

第二段真係好L同意 試過有次遲一次比個FD屌 係屌成半個鐘 由上車屌到落車 講真已經想立即坐回頭車返屋企
點L知佢下次約我 自己都遲半個鐘仲話電話無電！ 屌你咩！！！

佢反而會響你背後話你小氣

你呢啲叫現眼報o者，做錯事仲想發老脾？

對唔住撚有用呀，浪費咗嘅時候你點還俾人呀？最仆街係你唔係一次半次，係次撚次呀，因咩事要次撚次都遲到先？你地理遲到撚有冇合理解釋先，喂！答我啦

Agger 唔明點解仲可以笑笑口
有時等到火火地 果斷翻歸

對唔住 同女朋友出街都遲到

有次同個frd去旅行
約左佢1點9巴士站等
佢2點都仲未出門口
足足等左佢半個鐘
跟住要飛的士去機場
差啲上唔到機
真心想屌爆佢

對唔住 通常同fd大家一齊遲

屌 最撚大鑊係啲遲到嘅仆街覺到自己無問題
係準時嘅人太早到
我真係屌哂佢地老母
你地究竟知唔知遲一遲到 哂撚左我幾多時間

以前冇手機年代我都試過等半個鐘後直接返歸，最後佢一個鐘後打俾我話咩料走咗，仲好似係我唔啱咁

一句：你唔重視你女朋友

佢有咩解釋先？

我等下佢, 佢等下我

我係垃圾 sorry

講得好啱，極之認同
時間係人類無法重新擁有嘅嘢
為咗等啲垃圾遲到人而浪費自己嘅寶貴時間真係完全唔值得

識有條女經常遲到，有次食飯成10個人等佢1個，等2個鐘先出嚟 結果我地成班喺呢2個鐘去咗睇戲 等佢2個鐘都on9

咁嘅朋友
不了

以前高登仔好似支持遲到撚
好彩我重則早到30分鐘 輕則早到5分鐘
見到連登咁多人屌遲到撚 我倍感安慰

做得好呀巴打

都係嗰句
嗰個鐘數嚟唔到就咪撚話得
約嚟都唔知做乜鳩

會忍唔住西面
屌又驚會畀佢地覺得小器
樓上巴打講得岩 我d時間就唔係時間

加句遲到好過冇到就當打圓場，
Ok,一次半次可以接受，下下大支嘢壓軸出場你當自己大明星呀

返工遲到都好憎
講到起身幾難幾辛苦
咁唔鍾意就辭職啦
比hr屌又要呻
無嚟時間觀念

如果次次都係咁
就算好有禮貌講唔好意思都扯火
睇行為覺得你好好意思喎
老奉遲到

咁約時間黎把撚咩，不如話見到就見啦

不過依家後生仔女拍拖都係出黎各有各玩手機，見唔見到面有咩所謂

我有個fd介紹佢見工都可以遲成粒鐘
屌呀，你唔識路就唔好懶醒啦
之後仲要話自己識用google map好叻
屌，明明一早教左坐A車一落直行就係，佢就坐B車唔撚知係邊落仲要行錯
聽到佢講自己識用google map真係火都黎

去含撚喇，成日遲到果D垃圾

從來唔會等人你鍾意遲就遲
我地行先理西你咁多

介紹呢啲人入自己公司，你真係同公司有仇

當你有一日遲左小小 而佢又準時呢
呢啲撚樣就會奪命追魂call 講說話比你聽
平時等你成個鐘又唔見你講下

約好左個時間
自己永遠準時
但有d人就係都要遲
你d時間係時間
我d時間就唔係時間
嗰種感覺好委屈

呢個真
好似準時開嗰個成日遲咁

睇完笑左出聲
即係「人地為左見你其實都付出唔少」就係好珍貴
我付出等你嘅時間嘅就係垃圾？ 喂 我都好撚忙㗎 你當我24小時隨時候命㗎！？

啱嘅 「朋友」係要體諒一啲唔係自己控制到嘅遲到情況 但係拎「朋友」嚟做藉口合理化自己遲到行為
Bye bye 無下次

利申 唔係針對post 主 純發洩

既然舊同學約出嚟咁難得
點解唔準時d
咁既解釋都講得出要唔要面？
係咪老豆老母做開賊咁教你？

幾成班2點玩
6點先齊人

有好多人覺得老馮連唔好意思都無句

通常D仆街越近遲得越耐

我無諗過佢連見工都遲到呀屌
我都好撚後悔

正是，自己遲就理所當然，
人地遲少少就催催催
自撚獅

應該係

[quote]番學遲到
番工遲到
約左人又遲到
乜柒都遲到
[quote]

對唔住係我
每年新一年嘅願望都係希望可以改呢個習慣
所以每次約人我都叫人約咗早我一個鐘
自己都好唔好意思

唔重視你咪遲囉

屌上次幫個fd做嘢
我新界撚9點半準時入到港島仲夠膽死同我11點先出嚟
真心喺月台訓著左

我公司有個同事番工又遲到，見客又遲到，做咩都遲到

對住遲到撚唔會等

有乜都照做野先

等佢黎就同佢講,做完啦喎

八婆！約你五點 一係六七點先出現，一係就唔出現兼熄埋電話 次次都係咁 食屎啦你

好仆街

On撚9，叫人約早啲你方便你遲到？咁你叫想改咩
不如講解吓你咩原因次次都會遲到，同埋心態係點？

今日約左個朋友溫數 約2點佢3點先出現 仲要去超級市場買完野先開始 最近係3點半先開始做第一條數。

熄電話就證明佢有心遲，仲要次次都係咁，即係佢從來唔care你嘅感受

我做野個到啲撚屌成日遲到 仲覺得遲到係好正常完全無問題 有次條友遲到仲屌番個店長轉頭 大聲聲話 「要食lunch咪遲到囉 唔洗食野咩而家 」但係個店長仲要繼續俾佢番工 兩邊都係垃圾

幫fd做嘢遲成個幾兩個鐘，幫閪咩

正一癈鳩店長，咁縱容，我係其他員工見到一定會遲埋一份，錢又照收，我做咩要準時

好心唔好賴落精神病到

我ex bf又係遲得好撚誇張 無約實佢幾點可以朝早九點醒下晝六點出門 屌撚到佢飛起 男人老狗咁撚拖拖拉拉

痴撚線

遲到唔撚覺得自己有問題果班仆街
真係祝佢長命百歲 百病纏身
話改緊果班友我又係唔撚明
咩叫改緊,預早出門咪得,點撚樣要改緊

但如果另一半係遲到撚，通常啲人都會忍撚左佢，最後都係因為其他原因而分手
有無巴絲係因為遲到而散？

首先

瘋狂容忍果啲都係垃圾

返工可以遲到，去玩就咪撚遲到啦屌你老母

屌

行山遲到
本身12點等
1330先出門
最後3點先行
行春咩

做得好

你又岩喎

完全無解釋
平時成班frd約佢出黎已經例遲一粒鐘
問佢去到邊就話跑緊啦好快到
佢咁答你仲可以點催
平時都算 遲到都無乜所謂 最多你食少兩籠蝦餃
係估唔到搭飛機都會遲
我屌而家搭飛機喎屌 上唔到機點算

agger

遲到你話真係有突發事都算，慣性遲到個心態係「唔想早到蝕時間比你」個下on9

有人負皮先好野
我都成日遲但都會好唔好意思
比人話就唔駁嘴
錯個個的確係自己
負皮個啲人到底有幾無恥？

間中一兩次個D已經唔計，
次次都遲個D正一敗類

番工先會遲到 平時就唔會

試過借嘢比人
佢用完 約佢出嚟比返我
都可以同我遲成粒鐘
仲要又係老奉等佢咁 少少歉意都冇

對唔住囉，我會改架喇，著翻條褲先啦

遲到系受先天（DNA）影晌

系你老母

我成日遲出門口
但怕人地要等會改飛的
不過好撚貴，所以而家都改緊

啲人話遲到會改
講到好似好難咁 其實係唔係真係咁難 要睇醫生食藥先改到 真心想知咩原因先咁難改囉

呢啲人一世都做狗，你跟住佢只會浪費青春，散得好

你又雞咩撚嘢酒會呀

女仔黎？

覺
改唔到

遲到會上癮架？改唔到？

收皮啦 遲到撚 遲到仲諸多藉口

覺！ 屌你凖時咁基本都做唔到
定日日有意外所以遲？

日日有嘅點會仲叫「意外」

有時覺得做人要體諒多d其他人
但下次有人遲到我又會放火
遲到浪費我時間

利申 : 情願辛苦自己早到都絕不遲到

好彩我啲fd都會遲下，不過重要事件例如上飛機呢啲就好準時

係呀
女仔大曬咩
好多女frd都係咁

女仔係自私啲，對友情睇得比男仔淡

我成日同d遲到既講:

咪柒啦，都無女

點解我睇唔明

即係有女先有借口遲到？

啱。識過個人約親出嚟都遲，遲成個鐘都試過。呢種人無乜紀律。

自己生活冇紀律影響係佢自己，
約人遲到呢種冇紀律就係唔尊重人同自私嘅表現

覺唔覺人大左都會開始無咁準時

自己以前成日都遲到,
諗番都覺得離譜
掛住gel頭過晒鐘

依家約親人一覺得忟水就打的,
變左我等人多

打乜撚野的呀你老母

你唔係以為打的係蝗語嘛

搭的就搭的啦

膠都費事俾
自己google喇撚屌
仲屌人老母

你真係有google?我見到好多都講緊係蝗語喎傻仔 你搵個唔計係蝗語既黎睇下

儘管上海市官方使用「出租車」一詞，但民間仍舊習慣以「差chāi頭」或「的士」稱呼之，而乘車則稱做「攔差頭」、「打的」（源自北京叫法）或「打車」（即「打的」與「搭車」之混用）。

你老母真慘

呢個係自己遲出門既代價，
我有時都會咁

on9仔仲大條道理

唔覺！

跟本多數遲到既慣犯都係自私撚，
通常個遲無問題，
如果人地遲一兩分鐘立即打電話來催催貢
因為佢既時間就係金錢，
人地既生命就係應該消耗係佢身上

遠既遲少少到都情有可原
近既又覺得好快去到，慢慢黎
仲有一個站就叫定落黎，到左再打電話先話而定落，跟手著衫set野又幾個字先落到黎

考試遲到
面試遲到
番學遲到
番工遲到
搭飛機遲到冇得上
約人遲到

確實上面講得岩，較快個鐘會自動扣番，同時慣左心態覺得未遲夠九個字一個鐘冇大礙，有d工會要求準時，心諗你唔理我遲番 我唔介意做耐d，但而家即係迫我準時收工走人

只係返工會遲到 其他野一定準時 算唔算係垃圾

利申：我覺自己垃圾

佢地啲goodess logic

通常掉轉

男朋友成日遲，激撚死人
有次我去做facial，佢話等我做完過黎接我
我預計自己三點半做完，已經預鬆左時間叫佢四點鐘到，
果半個鐘我去下廁所或者自己行陣好快過
四點鐘打俾佢，先話上車冇耐，仲話冇諗到我咁準時做完
屌，你唔話接我都好地地，應承左又要遲

對唔住 我改緊架喇

有無人明拖延症果種痛苦 睇住自己遲 搞衰晒所有野 麻煩晒所有人既感受

遲成粒鐘都次次等 縱佢地個d人更垃圾

1999 你想講有病拖延去醫定有乜柒都拖延黎做既拖延症

最撚狗係永遠同你講就到，dllm最後等左個幾鐘先到。無時間觀念已經on9，仲要講大話。至撚憎人咁樣。你係咪都遲，我係咪都等架啦，但你無恥極都起碼話我知你幾時係確實到，我都起碼有個打算plan下點hea時間。個分別就係10-15分鐘我就企下，4，5個字我就搵地方坐同fing下。一句到尾，遲到仲要講大話正仆街

好耐之前學生時代 第一次同前女友去旅行
佢又遲晒大到 結局飛車去機場 泊埋車 去到Counter 上唔到機
果時我真係無名火起三千尺 "興"撚過火屎 係機場屌到佢喊

但諗番轉頭 都覺得自己過份左

慣性遲到又厚面皮到sorry都冇句嘅全部同我落地獄

對付呢種人，要比佢更遲，要有共同痛苦先會理解

自己睇啦撚屌
廣東話入面一早有打的呢個詞
早過你北京上海
仲要響度死撑,狗都不如

「打的」這個詞語並不是現代漢語中本來就有的詞語，而是源自粵方言。出租車在經濟比較發達的香港和廣東地區較早出現，于是粵方言中也就相應地有了「搭的士」的說法。隨著經濟的發展，出租車這一新事物也成爲內地社會生活的需要，「搭的士」的說法就傳到了內地。不過「搭的士」的說法傳到內地卻成爲「打的」，那麽，這「搭」和「打」的一字之差又是怎麽産生的呢？這可能與「搭」、「打」的音義有關。

俾埋日文source

90年代半ば、香港返還を控えた少し前頃から使われ始めた言葉です。それ以前はタクシーは出租汽車と言っていましたが、香港での言い方である的士が香港返還を控えて大陸に流入してきて発生した言葉です。

夜喇,收皮喇

弱智仔，人地咪話香港本身叫搭的，去左支那就變左打的 你做乜撚野 柒少陣啦好嗎？

仲有你個日文source係乜柒人都答得既yahoo知識
答果條友又無source，你都敢拎出黎獻世

人地題目咪問打的又俾你無視
用外國人記述又話無效
咁係人都用得既wiki又可以做咩標準

最後用我自己做reference做左30年人由細到大都聽同用過打的, 搭的係以前中學雞時候用
死撑都算
最嬲係明明係香港地道野要俾人當蝗語
一邊話要保護廣東話文化但無知到一個點

唔駛覆我
我自動收皮
你繼續打飛機
句你老母留番俾你自用